個野太細 我放唔到自己入去。。。。。。。。。。。。

黎緊幫你

垃圾兩面都唔收